新城市單野其實有目的

指揮嘅人其實係有目的地少
明明咁多隊人 但無相應數量嘅白衫做指揮
所以有唔少犬落單
關於人手編排 其實一早知會出事
所以前線比到足 但指揮唔比足
就係為咗有犬殉職
背後其實有留到好大舊錢去無限放大

如果日後真係出咗事
四位烈士將會成為我地對抗嘅武器（聽講有第五位，但我資訊不足 唔清楚狀況）
當佢將為殉職嘅犬瘋狂做宣傳嘅時候
我地要用烈士嘅死去鋪天蓋地宣傳
「你地死一個，但我地死咗四個！」
何況都未有警犬死 一哥講講講 講經咩

唔好傻啦，係班藍屍心入面烈士條命賤過草，黑警條命先係命

有再多示威者死佢地都只會拍掌叫好

所以大家唔准死！